今晚決定去中環為死去晚牛軍默哀T.T

但我唔記得申請不反對通知書

唯有靜靜雞借公務員個場黎用一用啦

大軍壓頂呀

支持麵仔

班公務員分分鐘有一半都係牛軍

靜靜雞同佢地講聲 牛軍 we唔識讀

之後轉個頭笑尻佢地

G持

Gchi

心情好沉重

我地熊軍都係時候做番啲嘢喇

兄弟可以右手高舉媽咪麵做記認

今晚見

我會騎著隻牛出去 放心 你好易搵到我

一車車牛牛。。。佢地有靈性架。。。

大dodo I love you

乜唔是春袋開榴槤咩

死得好慘呀

淡到hihi !

有無暗號（不過你比人知係老母麵應該

我知

熊軍就幫手買物資